一人一個你覺得最on9既英文名

有個中同以為自己DSE好高分讀law好威威改左自己叫Victory

seasun

Winston

慢左19分鐘

joe

dickson

boss

Dicky

Noname seasun

apple

Shadow

邊度on9

真係有人咁叫？

windows

On9

water

Kelvin
Tom
Ben
Burning

yuki
dick

Jesus

Amy

條友係咪讀hku

Juicy
Tasty

其實我可唔可以理解做
sea>海>海灘
sun>太陽>陽光
陽光&海灘 sun of a beach

Joseph 早洩夫